希望咁多位同我一樣諗定左唔撚買Let's Go P/E 既巴打咪撚學蛇王獵人呢條反骨仔出賣我地 一定要堅持自我

我屌你老母啦一開始又講到隻game有幾咁差
好啦我地跟隨你既步伐堅決唔買呢隻糞game
屌你依家竟然話買左？你對得住自己曾經純潔的內心嗎？

我嗰日同個fd見到coco有file好似幾得意，已經想俾錢，但係望一望個名，屌你老味即刻放返低

已經唔止係名
係成個遊戲都有問題
蛇王自己本身都知 但依家既佢已經出賣左自己既靈魂

買咪買囉

Ching靠曬你

G持

支那mon都人有玩

仲要有段野打晒冷震

which

一齊公審呢條撚樣

比狗屌啦垃圾

歡迎大家提供垃圾蛇王玩叻鳩玩到fap fap聲既圖片大家一齊笑鳩條撚樣

dee哥好嘢

屌你老母